「係啲曱甴搞到你哋冇得食飯冇得買嘢！」

唔好話曱甴係佢哋自己
要正視下呢樣嘢
好多港豬久而久之會信 會覺得困擾

可以點拆

綠曱甴

點宣傳到和你sing本來好和平
班狗衝入商場先搞到亂糟糟

咪就係綠色個d 曱甴

港豬唔明嫁

點解咁耐以黎都冇人幫藍絲整活動文宣？

推1推

最重要係輸出警暴，令黑警放地圖炮

推2推

推3推

而家係好似和尚去咗街度唸佛經咁 突然成班黑警過黎話唔畀唸喎 仲周圍放pepperball 搞到人食唔到飯
咁都要拆？不如直接話如果無中國共產黨就乜事都無啦

依家佢哋想屈落嚟俾我哋啊嘛
都要諗下對策

正常人見到成隊皇軍咁衝入去都知咩事

咁咪直接答唔係囉
拆咩？
有眼既都見到冇人搞事班狗都亂咬啦

港豬好鍾意話: 你哋唔入商場聚集唱歌 班差佬咪唔入嚟囉

呢啲直頭係藍絲

好多人買野唔想聽咁點
如果shopping mall 隨便玩音樂 夾band 得唔得？
玩表演得唔得？

加插啲派口罩環節，研究作首防疫歌一齊唱，嗌下抗疫加油，香港人頂住，啲懶係大愛嘅野，然後啲狗黎搞事，慢慢就會比人覺得派口罩皇軍都話唔得...

咁依個係事實喎
過去幾個月真係無事喎

真·港豬：人哋唱歌咪由人唱囉

巴打有建設性
派住口罩和你sing

推

你都on9 正常既人都知係錯架啦

屌你老尾 又幫佢地宣傳

本身唱歌就唔影響其他人購物同食飯
又唔係唱K插播搶咪
唔係黑驚出黎搞事
唱完就走架啦